有邊間野食你覺得應該執柒左佢

1.銀咖哩：d 米又垃圾，餸又難食，員工做野又慢又閪， 個咖哩味道怪。

2.爭鮮外賣：根本唔叫得做壽司，只不過係舊生魚放係隔夜冷飯上面，再渣埋一舊，食親都肚痾

都唔明爭鮮點解有人食

好多港女鍾意

爭鮮以前排好長龍
而家好似少左人買

Kfc
大家樂
美心
聖安娜
譚仔
譚仔三哥

窮撚恩物，桶飯
全部disagger

我寧願全香港茶記大排檔執柒哂都唔想上面果堆執

抹茶屋 比狗食既

大家樂淨係會食早餐
譚仔都唔執得

有魚腥味架喎咁都食得落

x奶佬

又貴又難食 服務又西

我執左你得唔得

想執我屍？收皮啦

應該係和民全系列餐廳，真係垃撚圾

中學果時好鍾意和民學生餐

不如問有邊間值得留低會唔會易答啲

味千
魚米

大家食

大把 m 記 kfc

譚仔

agger

八方雲集

買一袋特惠牌餃子自己蒸／煎都得。

太興，翠華

銀龍茶餐廳

呢兩間係貴d 姐，都好食嘅

澳嘔

呢間你講住普通話入去就會好食

浸大蟲can

spaghetti house
唔係特別好食 又貴

好似好多真心膠以為係台灣餐廳嚟香港開分店
其實係太興個集團開

而家其實冇乜人食，寧願食pizza hut

totally agree不過香港人鐘意食垃圾冇計

屌睇前一頁啲comment...應該唔少人食開屎大

爭鮮 for sure

你唔知有咩特別就要執?

銀龍 八方

酸辣米線有邊間有質素?

百份百餐廳 全線分店

魚米

全線 八月

銀龍真係大撚鑊

唔係腥咁簡單
係有牙 有牙呀

魚米有咩問題

甘味系列

銀龍，正一垃圾又貴

你食開?
我唔想得罪你

肉餅哥

華嫂冰室

譚仔again

重有老麥

小王牛肉麵應佔一席位

唔差姐，但唔係好囉

Kfc桶飯
真係食開屎

味皇
冇味嘅

ive canteen

窮撚想食餐飽飯姐，要求咁高做乜

翠河 而間一定係最垃圾既連鎖茶記

agger 樓下兩間
牛河 西炒飯難食到...

銀咖哩我覺得算係咁啦
普通日式咖哩咁，冇話特別難食
兩嗰人去食富士山70幾蚊好撚飽 抵食

不過爭鮮 抹茶館快啲收皮啦
搞到我屙到就暈

譚仔
三哥
爭鮮
大家樂
大快活
美心MX
太興
陳記魚蛋
KFC

以上都無存在價值

翠華起碼叫24

翠河

意樂

咪係

盲反財團

堆垃圾茶記又貴又污糟又西態度又食完趕人走
食物quality仲要好參差
好食少少已經被吹奏
剩返基本上係垃圾

所有連鎖茶記
翠華 太興 金記 翠河 紅磡 銀龍
無論服務質素 食物品質都係垃圾

但我食過比翠河更難食既茶餐廳

三多

五十嵐

銀咖哩 三十幾蚊 唔錯啦

抹茶屋 - 垃撚圾，難食，d 麵淋到仆街，d 甜品又廢

千兩 - 同元氣 d 質素一鳩樣，又貴，來貨根本同一樣野

share tea - 唔知當唔當係 連鎖野黎講真係好難飲，又唔平又唔係好飲

狗都唔食
飯又爛 咖哩又唔似咖哩 同食麵粉開水無分別

一定係school food 狗都唔撚屌。

呢間好撚難食

九記
甘牌
北海道

你望下自己點屌銀咖喱先

千両啲魚係唔同 好明顯

星林居

用鐵兜根本係狗飯比狗食

食果啲都on9

你以為叫自己壽司之神就真係壽司之神呀？
之前去九龍酒店果間真係覺得好垃圾

太興先唔該

米之寶

subway垃圾中嘅垃圾

野食愈黎愈差 員工就一直都

我唔知d魚係咪唔同，但一樣難食

大家食

中學食過一次就無食過

翠華，一般料扮上菜

香港大部分人食慣屎就另計啦

咁太興呢？

呢間真係垃撚圾，垃圾到唔記得佢存在

丸龜
麵屋武藏

朗豪坊以前 h&m 對面間小食檔
仆街有次想話拮返串魚蛋阿姐話要 $40
同佢講咁唔要啦仲俾人屌返轉頭

麵屋武藏好似改左名叫神山

小豆島

椰林閣

pizzahut

味千

唔明點解會有人話水準唔差
根本垃圾
自己煮出丁都好食過佢
員工又多TB
落單西口西面

一個係難食
一個冇話特別好食/難食，正正常常

靠得住

銀咖啡最垃圾係杯可樂
間間都係

老實講, 本土最傳統果3間連鎖(美心, 大快活, 大家樂)同M記比起好多連鎖野算好好

近年冒氣果堆, 泰國人海南雞, 味千, 銀咖哩, 荼木, 太興...全部都係搵笨柒既, 一係就普通野賣天價, 一係就垃圾野賣高中價

八方雲集
難食過屎

今舖真係死
我估自己真係食開屎⋯⋯

好似你咁撚廢咪要執囉

爭鮮啦屌！垃圾黎！

銀咖哩好難食咩

好過太興先
天價食燒味仲要少到on9

Agger

功夫點心

仲有傻鳩會去太興食燒味咩

連登仔成日屌大快活大家樂係屎 真係唔知佢地食開乜

至少九龍區留返一間爭鮮俾我就得

所有所謂韓式嘅鋪頭
明明餐蛋麵隔離茶記三十蚊 加個韓式加塊芝士就收多百零蚊

譚仔 真係證明左香港人啲品味有幾差

爭鮮
意樂
銀咖哩

呢啲我成日食

mk啲小食檔好多都好貴

但啲魚係靚過元氣喎 利申淨係食過銅鑼灣個間

大家食
周記油渣麵
大角咀間開夜晚個間油渣麵
椰林閣

佢d cheesecake幾正下 成日買黎食

成世人食過最難食都係三大集團
不過全部都係承包果d分店，試過多過一間好肯定係d廚份人仆街，忙果陣就亂鳩黎甚至俾d唔係人食嘅野你
果d鋪就算d員工玩野都好難因為無生意而執笠，所以勁易中伏
普通街鋪就同你講差唔多

一撚定係八方雲集

土司工坊 俾狗食

香港麻麻 新加坡幾好食

Starbucks

除左話你on撚尻都唔知話你咩好

銀咖哩
簡直垃圾

一定係譚仔，三哥都可以有保留

Cosmos Restaurant and Bar
喺尖沙咀

痴撚線難食到呢

全線 金記茶餐廳 難食到嘔 服務又西

Eurogogo

小王牛肉麵
台灣麵

小王牛肉麵！！！

龍津

調景嶺 正記
呢間執就最好開多間KFC

呢間啲服務閪到 食過一次發誓以後都唔會去

hungry Korean

咪多得你佢先生存到囉，食親都屙但你又繼續食

加藤屋

Ive canteen 屌你老母比狗食

調景嶺間ive又真係執咗

係咪得我覺得好食
醋加蒜蓉加豉油

點解講左咁耐都冇加藤屋
抄吉野家又要貴過人

City ac1

未執就即係有人中意食囉，口味依d 野係咁架啦

#150有

HKU SU Can

美國嘅 Pizza Hut

都執咗唔少

所有中式麵
川菜 包括譚仔 傷心酸辣粉

味千
今時今日都仲有

甘味

Ruby tuesday

加藤屋 世界級

紅磡食過兩次，可以接受，未至於差。翠河就真係狗也不 。

四十幾五十幾蚊食幾隻餃子

米線陣

大陸佬餐廳

太興燒味OK的，只不過價錢貴咗啲。

黑店黎，專呃遊客水魚

點可以冇別府

發覺本menu好on 9，又冇乜嘢揀得落手。

仲有富臨，其他唔知，美孚個間垃圾黎

我都覺勁垃圾 扮日本野

爭鮮除左脆卷好食其他都不了

富臨

太興

茶木真係

Tst 紅磡好好食喎

屌佢老味 上次買個三文魚手卷
啲魚已經又腥又梅 仆街重要一邊食一邊lur骨
因為好撚肚餓 最後都啪哂

土瓜灣嗰間轉做大陸團生意

金龍

爭鮮
西龍傳香飯團（好似冇哂）
聖安娜
KFC(極冇效率，等仲耐過食）
椰林閣
旺角某間專食焗飯既（唔係仲係唔係度）
大快活（係個下午茶過得去，其他 ）

香港仔魚蛋粉

中學食過一次 狗也不屌
唔知點解可以有分店

隔左陣冇睇post,差唔多全港餐廳都yb晒

北角嗰間試過嗌炒嘢，有鑊氣，啲料又畀得足，算係咁。

咖啡弄

有班傻閪港女幫襯，應該好難執。

兆萬全棟

呢個堅

真港女就睇唔起爭鮮啦

其實我覺得有頭像既大家食都幾好食
無頭像個個無食過

三洋點睇

全棟垃圾

難食但平嘅都叫有啲性價比
開開心心打個和
但係難食又貴個啲垃圾呢
例如
旺角兆萬中心入面九成餐廳

八方雲集

銀咖喱衰極都起碼平
銀龍就真係好心執柒咗佢

翠河真係世界級
我到依家都唔明點解佢可以開咁撚多間分店

元氣
利申 前員工

窮人恩物執你老母呀

上海姥姥 屌佢老母

銀龍又貴又垃圾

m記
d餐賣到咁平,人工又低
根本虐待員工

點少得燉奶佬啊

成班on9講到間間都要執都唔撚知你地食開咩

有次lunch嗌咗雞絲炒伊麵，哇屌，啲雞有小小腥，伊麵又似一瞥屎，真係未試過食過咁難食嘅lunch。

五十嵐 好難做到每間分店都咁難食
成間舖得一兩樣野叫做唔伏 但都唔係好食

幾乎所有連鎖都要執。

明將執先都未到爭鮮

唔係話千両好食 只係佢事實係好過元氣
論質素千両就一般囉 啱過下口癮 要食揀中環個間好啲
夜晚想食好少少就要去"穴"系列 再上就要book壽司舖
好多人食個間峰壽司都差過千両 睇佢入啲魚材就知

龍鳳冰室

譚仔個d傻西米線

睇完呢個post真係明白百貨應百客

btw 茶木同樂天皇朝真係

翠華焗豬屌打9成香港焗豬

可唔可以講下點解 ?

d野係貴d但係味道唔差個喎
唔好見係港女食物就盲反啦

小王牛肉麵！！
台灣麵！！
薩莉亞！！

根本唔係貴唔貴既問題 係真係狗食

薩莉亞 加一票

申：前員工

台灣麵

翠華有下午茶餐

出左名d 杯有油

北海道牧場餐廳
五十幾蚊食常餐

台式飲品無技術齋沖
雪糕甜品類都係大同小異無話特別難食
熟食肉躁炸豬炸雞都無話乜特別伏呀
咁都係狗食分分鐘你都係狗生出黎

譚仔
譚仔三哥

連登仔係咁 總之貴就=難食 連鎖=狗糧 多港女=垃圾

一直想有間取代爭鮮既速食又平既壽司鋪

鹹魚青菜各有所愛啫 個個人口味唔同
有啲難食但起碼平
唔使間間都叫人執咗佢嘅

太興個瑞士汁炒牛河幾正喎
其他就不了

扒皇之皇

下但係我覺得大家樂好食，八方雲集個辣味同粟米真心好食，翠何個肉餅都好食喎，譚仔三哥蕃茄湯底都幾正

小玉牛肉麵
難食到呢 啲waiter show都唔show你
仲要收人加一

呢間野真係Cls.咁都有人食

餐肉芝士牛角包窮撚恩物

我反而好想知八方雲集乜嘢食品令到你地覺得咁難食?我食開台灣麵線粟米餃辣味餃都勁好食，其實佢個台灣麵線同台北好出名嘅台灣麵線都係一樣味

終於有薩莉亞
前面m記 kfc都中咗
薩莉亞無理由無

茶木個藍莓芝士蛋糕勁好食 百分百食過唔差喎，銀咖喱其實都好食

薩利啊我就覺得好難食啦

茶木都有打手 茶木貴條毛?我理得佢幾錢狗食就係狗食
台式飲品冇技術都可以沖得難飲
肉躁飯都話冇特別伏 我睇你平時真係食開屎

pizza hut
d野完全唔值錢
賣到貴一貴
難食到仆街
利申:做過

但係個羊架又幾正喎

翠華好難食，太興一堆分店幾好食

譚仔 垃圾食物

屌你基本上商場呀街呀九成都係呢d食肆

都唔知食乜柒好

翠河個咖喱雞，肉餅真心好食。八方雲集係原味同椰菜餃難食姐

翠華最難食係午餐
散叫個啲真心正常 牛河 咖哩 焗豬 奶茶 都ok
唔覺得價錢好大問題

太興燒味唔差，炒野都好食，價錢都唔覺得有問題

韓狗野

黃埔祥榮，黃埔永誠冰室，pepper lunch

話太興難食果班真係唔知食開咩

有幾貴 同frd叫親外賣除開都係100蚊一個人
不過堂食好少少 會叫酥皮龍蝦湯 蒜蓉包個啲
批就通常都係最basic個幾款算

野食對比以前差左係真 例如薄批好撚淋 忌廉湯稀左10倍
同埋成日出啲鳩批

太興都agger 杯奶茶好飲 燒味ok
普通街邊燒臘舖都未必整得好食過太興

可能因為我去翠河都係主要食呢兩樣，所以唔認同大家話到咁難食，以前食過佢個奶油豬都好食（雖然呢個好難會唔好食-_-)

唔明點解d人乜都話難食
去邊間食都好少覺得難食

睇完成個post
真正覺得難食既只有
銀龍
椰林閣
小王牛肉面

三間都係難食到印象深刻

另外仲有未有人講既
羽壽司 旺角果間

唔知執左未

agger,可能本身老母煮野難食到癲，出街去邊到食都覺得好好食

咁講啦

佢洗杯同洗碟係同一部機

運作原理
過熱鹼水>熱水射鳩佢>完
鹼水係入面有個位內存
上午開鋪時換一次
中午少人時一次
晚場6點左右換多次

d油係部機重複浪下浪下
即使佢有個過濾油既裝置水池仔
但重複用又唔洗你知會點架啦

仲有樣我發夢見到
洗碟會彈鹼水出黎
係會彈晒落去d鐵板同汁上面
碟洗唔乾淨會當睇唔到 特別係鐵板同焗飯
菜洗唔洗睇條友心情
甜品過期會照出
甜品上面d朱古力粉因為一罐用好耐 通常過左期
洗餐具完左之後 跌左落去坑或者卡住舊骨頭會蚊走
沖兩下水或者直頭唔沖當睇唔到

依加唔知有無改善
但我個夢太真實我巧驚驚

BU幾間canteen都應該執柒咗佢

北海道牧場

八方雲集 餃子 邊度有得買

poly hall can
越棧
八方雲集

我老母煮野又唔難食 係清淡少少

所有川菜、麻辣、雞煲之類既鋪全部執撚左佢

啲湯油真係污染環境

香港人奶共第一步就係鐘意食狗食既野

呢間真係垃圾 有次求其食個下午茶都40幾50 仲要難食到

食完會覺得晒撚左一餐！

爭鮮 食親都嘔

美心 大快活 大家樂 其實ok
垃圾價錢提供垃圾質素
均均真真唔呃人

茶木 抺茶屋 哩堆真係狗也不屌
以為裝修靚d就可以食人食屎
然後收你5 60蚊一餐
真係屌你老母

點解一個二個係度抹茶屋，間野叫抹茶館喎

金拱門

明就得
大家心中有數啦

Sor 見到抺茶兩個字已經走都走唔切

銀咖哩 狗也不屌

荃灣友記

飯堂黎架喎

油麻地美都...我諗唔到香港有咩餐廳差過佢
焗豬 飯又油又硬又凍 個蕃汁得個2,3滴...
比1$租嘥撚曬個鋪位...

lm

Lady M 我唔撚明點解日日都咁撚多人排
食過唔算好好食
講性價比Zoe好佢好多

屌佢老母一串炸大腸廿蚊

太興明明就算好食
不過個價錢相對地貴姐

銀咖哩明明好好食

呢到d 人究竟食開咩？樣樣都話係屎

2係同意既
真係唔知點解食親都肚痾

101肉燥飯
真心垃圾

爭鮮真係on9
次次經過都聞到陣臭味，但次次都大排長龍

有啲只係 無咁好食/普通料都叫人執

抹茶館就真係要執啦，唔知點解可以咁難食

一定係譚仔同譚仔三哥
狗都唔食

太興燒味同炒野好食過茶記十萬倍啦，星洲炒米果啲，茶記十間有九間就真係難食過屎

又貴又難食 態度又西

咁大家平時食開咩，我今日係新世紀食左個擔擔麵加辣幾好食

戇鳩 我用碗餵狗
你係咪又係食狗飯呀

海怡所有食店

係香港想食個好食泰式咖哩都要7，80蚊，三十幾蚊相信好難做到好食既日式咖哩

唔計價錢

太興>翠華>大快活=大家樂=吉野家>薩莉亞=Pepper Lunch>銀咖哩

其他好少食唔評論

咁日式咖哩邊間好食？

美心 冇一忽係比得上大家樂／大快活

美心好多年冇食，以前中伏中得多

做人唔好咁貪心喇。。。
又唔係話要食正宗 食正宗都唔係依到食喇
三十幾蚊 有炸豬排 又可以多飯
未至於差到要執掛。。。
算係窮人恩物喇
自己去買日式咖哩 煲個飯 整塊豬排都差唔多依個價喇
理性討論

個人認為poker cafe 同 ucc 都唔差
前者新100 後者應該7，80

一睇到就火都黎
燒鵝既價錢
豬餿既味道

和民都要汁 ？？

一蘭

海洋公園同迪士尼樂園入面既野食 真係屌一聲
逼撚住要自己帶野入去食

不如問有邊間唔駛執

銀咖哩算係咁啦
咁平 都叫入到口又飽又大份

和民個雞扒蛋飯好食

爭鮮三文魚腩幾好食wo

香港大約90%茶記都係垃圾
執柒晒佢就岩

海底撈

理性討論
難食既話, 你三十幾蚊整鮑魚鵝肝俾我一樣唔會食
同埋佢個碟真係好難唔令人聯想狗飯

真

未食過銀咖哩 搵日食下
抹茶館 果班撚樣係咪傻嫁
D野飲走甜咁樣 完全唔甜 痴根
大興係貴 都ok啦

呢間大佬黎

其實銀咖哩唔難食

銅鑼灣果間 食完同食完屎 應該無分別

學生時代食足三年，唔轉校我諗我會繼續幫襯

KFC，做嘢又慢，排隊又長，食物水準不斷下降無止境

爭鮮
燉奶佬
和民
和亭
自家烏冬
板長
板前

係連登仔眼中間間都係架啦

食過一次爭鮮即刻腸胃炎

我反而食過好多次都冇事喎爭鮮，有次仲食過佢嘅過期壽司都冇肚痛，佢係唔好食但唔算太難食。唔明點解你地講到全香港每一間食肆都係垃圾

我都有差唔多經歷
問佢煙肉腸幾錢
未答就拎左去炸
之後先話20蚊

紅磡食開尖咀果間 幾高汁

一間野要去到食完無事先叫正常嘅 咁都唔垃圾？
啲飯酸撚到仆街 塊魚有雪味 你平時食咩壽司

我又唔覺得舊飯團好酸，雖然質素的確同其他既差好遠

香港啲野都話間間難食，去到大陸體會更深

有無一間壽司係差過爭鮮？

其實真係唔算難食
你食邊一間？
食過九龍城 深水埗 土瓜灣 都覺得唔差

連登得好食同狗糧 冇普通依樣野

平既話 唔好食都大把人食啦
何況三哥 M記 KFC桶飯 幾好食

最應該執柒係貴格難食/唔飽肚嗰啲

譚仔唔洗執，三哥就執柒左佢

以前好好食， 愈做愈差

依家都唔撚係同大陸比 大陸啲野難食係佢嘅事
香港身為美食天堂 唔應該有咁多垃圾食店做壞曬

同埋我發現好多人好似閣下咁味覺退化 特別係個啲屋村師奶阿叔 對垃圾食店接受程度越黎越高 先縱容到佢地越開越多

大興啲燒味應該自己有廠整，出面茶記啲燒味應該全部都係啲街廠整好送去既

呢間垃圾真係要執柒佢，全部野食勁重味精，食完勁口渴。

仲未執晒咩

聽做商場朋友講會開新舖

譚仔
譚仔三哥
屌你老母，車仔麵呀，雲吞麵呀，牛腩河呀，都好食過佢哋啲垃圾米線
特別係麻辣嗰堆

執埋你老母幾劑

果間商場有無八方雲集一聞就聞到

黃埔，半山一號翠河其實ok

越棧

phd 焗飯好難食
富臨 點心質素好差

明將

麥當勞
Carls Jr, Jack in the Box, Wendys, Burger King, In N Out, 全部好食過佢

呢間真係痴撚線，食過兩三次，次次喊住走。 有次個朋友叫梅菜扣肉，上檯好似清蒸咁，啲肉粉紅色，未切開成磚上，塊皮仲有個藍色印仔係度。

尋日朝頭早先同老母去富臨飲茶，點心ok喎，不過環境就真係好污糟，同埋間野好舊

灣仔福記

韓燒果d

譚仔
狗都唔屌

八方雲集 狗也不屌

科大LG7金dou

銀龍 食過一次炸醬麪 啲炸醬又梅又爛

昆哥賣廣告個間茶記 又係垃圾 叫左個焗飯 難食到

啲小編成日吹個間椰子臭雞米線啊
係啊講跟你啊 農 米 家
食過咁多餐廳最撚有印象最撚伏係你
六十蚊個垃圾米線拎去餵狗都唔屌
快 啲 執 7 左 佢 啦

三多
見到lunch唔少人去食 唔識欣賞
試過跟餐個沙律有雪味 d飯係暖既
隻脾係唔錯但唔值個價

咁你死番支那囉 你咁忍得

執柒咗譚仔啦

全香港餐廳都畀連登仔執柒晒啦

唔值個價就要執柒

板長嚮連鎖店黎講算過得去啦

上次同學食到腸胃炎[/i]

還可

東廣場紅椰樹

早年爭鮮性價比高。以前成日食。
屌你依家舊魚唔新鮮都算。仆你個街有次仲食到有骨，食壽司有骨我不如去食蒸三文魚

觀塘廣場 一哥燒臘

其實加騰屋存在意義係乜，經親過都冇人

所有工廠大廈飯堂

白汁焗飯好食又飽肚

美心狗也不屌

旺角所有樓上cafe
除左肉醬意同卡邦尼好似乜柒都唔識整咁
d特飲全部色素水

根本不知所謂

紅螞蟻

係

譚仔
譚仔三哥
乜鳩酸辣粉
上面啲野食臭撚到仆街都仲咁多人爭去食
戅撚柒鳩

薩利亞

茶木，屌你老母服務又西又唔撚好食，又貴撚到仆街，加成幾十蚊飲杯塑化劑。仲要搵條道友做代言人，汁撚左佢啦

食完ust個LG7 can
就會覺得poly hall can也不是什麼

閪吱美食家個片頭

垃撚圾

今日食咗大家樂同八方雲集，正

燉奶佬
紅磡冰室
翠河
薩莉亞
八方雲集
魚米

如果銀咖喱執咁不如izumi執先

覺得銀咖哩個富士山好撚好食
點撚算

加滕屋
d飯臭

咖哩冇味,屌你老母

銀咖哩D咖哩根本係冇味既肉醬

係咪睇鋪頭咋
我個頭好撚好食

係咪九龍城

又唔係難食就一定要執既 平既店預左未必好食但都會有佢既客 我覺得銀咖哩三十幾蚊當hea食一餐都算合理
要執左佢既一定係啲傳統快餐既子公司
例如係茶木 the spaghetti house 丼丼屋
明明同快餐店既質素差不多 但貴成倍以上
不了

竟然冇人講小豆島

金仔米線

好想知平時連登仔一日三餐食咩

間間都震

飯都臭咁痴線？

牛頭角道珍味軒，lunch時間有呀叔企門口拉客就知咩事
我行遠D過隔離食春天/祥榮正常好多

大門食堂，屌佢老母d野餵狗都唔食

呢間真係百分百黑面 百分百西面 百分百冇服務

另外點名别天神同霸嗎拉麵
貴夾難食

抹茶 紫薯 芝士拉絲

如果D快餐好食的話，就會少左人幫趁佢D高級餐廳

迪士尼算正常，海洋公園真係留返俾海狗食

而家hea撚到仆街

係咪你唔識英文

翠河好好食

燉奶佬真係冇得輸 又貴又難食

機電工程署canteen 狗也不屌 又凍又難食 真係好過小學訂飯少少

魚米家 板長 美心MX

香港大部分中檔價錢嘅舖，都係得低檔質素，好似翠華，太興，銀咖哩，茶木依啲

我成世人食過最難食同最貴嘅叉雞飯就係喺海洋公園食，屌你啲飯淋到好似糊仔咁，啲雞又得個殼冇肉，仲要十幾年前都要六十幾蚊，狗乜不屌

依個世界有冇一間餐廳係連登仔睇得上眼

好多中價嘢，成八十蚊個餐，食物質素仍然用低檔嘢，只係用間舖個門面黎呃人，香港飲食業早已好似的士佬咁，全行冇乜邊間值得尊重

翠華for sure
仲有其他勁難食既連鎖茶餐廳

你都算好，我幾年前都要六十幾蚊嘅河粉細碗+入面有烏蠅，嚇到我個心離一離

相反，幾年前 Disneyland d 薯條漢堡係好食嘅

味千拉麵

銀龍飲品入到口bo
野食就

利申:之前常客 有1個月冇食過

Goobne 之前比朋友坤去咗食 難食到 又貴

仲有香港仔魚蛋粉 真係大陸人先會幫襯

喊咗第一次仲要再去
你痴線定被虐狂？

最嬲係有啲食得出同快餐果間一樣味
但貴勁多

例：
美心MX同canteen/香港地
啲野一樣味但後面兩間貴十幾廿蚊

都唔同客源
其實佢快餐有改善嘅
用嚟打大家樂大快活

所有韓國餐廰

灣仔蝦麵店
啲態度差到當啲客係狗咁撚

柒係同意美心
狗都嫌佢啲野難食

紅磡ok la

絕對同意，上環個間

仲有

沙田?

八方雲集 翠河呢啲垃圾全部開哂係我樓下

飯意主題餐廳

第一次食勁難食 我當自己叫錯
比多兩次機會佢都仲係咁難食
Blacklist

椰撚閣

唔係執埋啦咩？

有阿而家仲營業緊，啱啱上openrice睇到，全港得返一間

大圍 小紅帽

初初ok，越做越hea

咁又無咁誇 仲有D ok唔亂黎嘅

富臨真係全港最大型狗糧連鎖店

明明飲茶啲點心算係幾好食

晚飯都覺得好食喎富臨...

太興，狗都唔撚食

富臨任食邊爐

魚米，唔知點解間間都有陣up味，臭到唔想入

如果你個post講過嘅餐廳都執晒
應該大家都要係屋企自己煮

爭鮮外賣有時啲魚好靚又唔腥
但係有時啲三文魚先塊都係橙色
點食

薩莉亞普通價錢普通味
小王直頭貴價錢完全無味
啲牛同食橡膠無分別

呢間嘢真正食裝修

邊弊垃圾姐，小菜冇乜野

爭鮮一定唔係

所有賣韓狗部隊鍋嘅餐廳

小王牛肉麵個湯最撚奇怪 勁撚重中藥未

譚仔三哥就唔應該
譚仔就好應該

好撚污糟架
上次食個鴨脾湯飯又凍，跟住個湯又好似有啲污糟嘢喺入面

狗屎園

連登仔標準: 連鎖店=執柒左佢

超同意！！！！！又貴又唔好食😂😂😍🤣

唯一麵家

薩莉亞意粉同pizza真係極品
唔講以為係湯意同硬餅

銀咖哩都中檔？
你無嘢呀？

食過九龍城銀咖哩
30蚊仲想點
唔覺得鐵碟有咩問題

銀咖哩都中檔 其實翠華太興同茶木個價都係低檔野黎架咋，幾十蚊餐

連登真係讀書雞樂園

百份百好好食

一定係星林居啦

有兩三個月冇食mos burger，今日食返退步咗好多咁喎，想問薯條係咪轉咗貨源？點解好似唔同咗咁

太興 翠華 所有連鎖集團式餐廳

mos burger不嬲唔好食
只係啲嘢夠熱

香港所有日式餐廳
要食日本野請去日本食

食開垃圾又想突顯自己追上潮流有生活態度既廢柴最鍾意茶木

20幾蚊想食山珍海錯
有咩推介

大快活

銀咖哩都有fans
仲話係正常日式咖哩
究竟食過日式咖哩未

丸X其實唔錯的
價格貴係因為香港商場租貴
去日本食平到笑

味千都有20年了

雖然菜單好簡單
但其實算放得入口
係貴囉
我覺得都係租貴啫
有邊間民生食肆唔想平靚正搶客
有d商場業主係要求租客加價
因為賣野太平會搞cheap個場，佢地認為

此po已完

抹茶館應該過多年就全線收皮
抹茶野仲差過旺角求其一間
野食廢
連裝修都垃圾，同茶記差唔多
貼牆擺幾個茶葉壼扮抹茶specialist
人唔笑狗都吠
拉麵直頭係canteen級數
點解港女會睇得上眼
茶木都話食下裝修
抹茶館真係痴鳩線

佢嘅存在價值就只有公司三文治

留意到好似冇乜人批評吉野家同沙嗲王

大家樂咖哩牛腩飯未包野飲都47
情願比多十零蚊食太興

得我撐你

一粥麵

吉野家好食

我覺得大快活好好食

沙嗲王

太興一個燒味飯賣$69

翠河

仆你個街，還返間一粥麵俾我呀！

係好食，但量少，偏貴。間唔中去下都ok的。

連好食都講唔上
咁嘅價 倒不如出多少少食大排檔啲鑊氣
太興劣食

大學入面既canteen 美心係好過大家樂

近兩年轉左MX之後正左好多喎
D焗飯

屌漏左呢間垃圾
湯垃圾面垃圾叉燒垃圾

有時仲要排隊食 當年仲勁撚多分店
香港人真係食開屎

鈴木咖啡

澳牛
九記牛腩
亞利水

香港18 炒羅漢屎